唔訓既你 依家做緊咩野?

就快想訓

好悶 有冇人傾計

玩電話

誰又騎著那鹿車飛過

未收工

溫緊final

訓吧

你好

仲有幾耐

好頹廢今日

加油巴打

等緊sp上嚟屋企扑嘢

當休息下
聽日搵下野做

正

有份project 未做 但自己冇心機做

咁抖下先真係
幾時dead

又落雨

1月頭 但份project 好難好多野做

依邊落完雪
塊地跣到仆街

係咪programming...

落雪咁開心

一個鐘

係呀 頂

今日買咗pale ale

咩黎

傷心緊

落雪果日好正
依家好難頂
行出街步步仆街咁

加油

啤酒

有冇有防sin鞋

加油...
言語上支持

想飲 我依家日日飲wine

Butter哥 幫幫手

呢個飲落苦啲
有冇推薦

發毛中

想滑

我都係亂咁買 冇咩研究

試到好飲話我知

Same

擔心緊聽日阿里巴巴跌幾多

鍾意飲white 定red

咩🌴

我未飲過

我見依度都有得買
但未試過
試完話我g好唔好飲

點解呀

我覺得苦苦地有frd叫我試下1664
我今日仲買咗支ice

講開酒
white 或者 dessert wine 都正喎

冇呀

搞掂份asm今晚早啲瞓
各位早抖

python?
真係唔識
不過你可以sd黎睇下咩黎

快d訓啦

會仆街
但落雪果日好正

冇事既
好似有麵神加持

好mk

早抖啦

幻覺嚟勁肚餓

未食野就飲酒
好易醉

暈暈they了

大雪嗰隻？ 有冇出去玩
著timberland 嗰啲

渣ga

我係香港買左
但好似唔防跣

諗女，瞓唔到

陣間煮個飯

working boots 防啊 website claimed

女朋友?
定女神

支持
煲d涼茶飲先

我搵下先
依邊應該唔難搵

碌緊psn年尾特賣
買咗幾個特價驚

咦正wo
我都睇下先

有禮物了
不過做咩唔帶過去

係香港買左果對
我以為夠做
點知唔得

有藉口買過對

冇錯
有禮物買了

要做腦電波

初次入黎 想請教下大家
有冇人係本身係好訓既人
但無啦啦失眠加心跳變快
大大話話都維持左幾星期

有冇tg

識煲涼茶

你好
近排壓力大?
我建議直接睇醫生

係香港拎左d金銀花過黎
煲完水直接扔落去就搞掂

開始對狗打飛機

付送衣架

點解要咁做

都好
一次過買埋

多謝巴打你意見先
但我好怕到時又要check呢樣個樣收錢

winter sales

已經反面的fd

lm

唉冇辦法
身子要緊
依度冇專業人員可以解答到你
一係你係健康台開post問下巴打
之後先去睇
小心身體呀

你揀好禮物未

咁算啦
定係你想和好返?

未啊 睇緊波鞋或者褸 不過暫時冇乜啱

唔係揀香水咩

都冇得聞
買咗唔啱咁點

好似幾方便

咁又係
不過me唔識香水
所以唔知點好

煲緊了
仲有10分鐘煲完

我醃緊雞胸

睇下仲有冇手足堅持進行抗爭

飲啲酒 好訓啲

我就相反 飲咗酒反而瞓唔著

我係飲完 醉醉哋 上床就訓

唔急嘅 等情況好啲先
唔想為買而買

等緊3半起身

練大隻

依家連登淪陷晒

晚安

過左聖誕就冇藉口了

睇波?

番工

要4半到

聽日有個兄弟上庭，如無意外應該就會判
本來一早瞓咗，但係瞓瞓下醒咗，完全瞓唔着好擔心
啱啱啱啱叫咗個外賣食

直情變咗下一個紅登 話咁快就有臥底分化撚上嚟打擊士氣

你都識講 仲有新年

咁癲
姐係出左門口

巴打你會過去?

係
好勁
加上成班心智未成熟係度跟風

識玩

一定㗎啦

希望手足們冇事

今日應該會睇完在錫第二季
聽日可以睇台灣嗰套

咁快
有效率

車完個客返台北
頂佢以係係一個落車點
結果係5個仲要唔順路
好擔心聽朝受審既12個手足

放假冇其他野做

台巴
真

我都明
btw我爆左隻驚了
依家追返之前未睇既rm先

唔係健康過啲有皮嘅

都係既

想返工但驚唔夠時間

想嫁

BACK

好熱 瞓唔著

可以慢慢睇

有得返工
我到依家都覺得係依度返工好難

咁咪試下同佢講

禾轟

開冷氣

睇埋今晚
聽日開始做正經野

環保小先鋒

諗住返下parttime費時成日屋企人比

要考試冇辦法

不要再說了

起身

開窗

你果邊應該OK既
起碼溝通到先

你係咪聽日返工鳥

等天光

唉。。佢宜家話二月左右會轉返facetoface上堂
之後唔知啲時間會點

到時先算啦
個疫情仲咁樣

你啱
真。認真聽日開始睇readings

我都係
聽日睇返video了

仲有冇功課做

就天光都訓唔著
點撚算

冇啦
等溫豬

陣間洗唔洗返工